究竟點先令到個女仔鍾意你？

有咩方法求指點

錢 靚仔

除左呢啲呢

細心 幽默

落佢降頭

佢鍾意就鍾意 冇得令佢鍾意架喎

成日見人講呢啲
其實真係會睇咩？
乜唔係靜係睇樣

心很累

車 樓

我可以教你，不過你講多少少你個故事先啦。
樣唔駛靚仔，乾淨整齊就夠。

樣有得執，本性難移

做自己
有character

追左個女仔好耐
個女仔知既 但係佢就成日就唔知點咁
可能今日鍾意 聽日又唔鍾意咁
總之就成日徘徊係差唔多一齊同埋fd zone之間

成個feel就好似做兵咁
但係好彩佢出街係成日建議AA

如果靚仔啲就唔洗比人食住

Big dick

屌佢塊臭閪

人地講靚仔有錢
你就話除咗呢啲
講其他你又問係咪真係會睇

啲女睇唔睇我唔知
你咁on9一定無女鍾意

都唔係既 有啲女唔on9唔受
On9都係種氣質

俾佢望到條大J

多謝你比我發現到自己既優點

最簡單：揸靚車

我鍾意睇人性格先囉
靚仔既話幾無品都唔要啦

唔好將靚唔靚仔呢個問題放大，因為呢個一定唔係主因。
太靚仔有時會係問題所在。

你個case問題係你先放自己去低位，因為係你追人。

當女仔覺得自己主導件事時，佢就會更審慎去考慮你呢個人適唔適合發展，從而要花更多時間去考驗你對佢夠唔夠好/屬唔屬於佢可以一齊既人。

你不如講下除了佢會主動AA外，佢有無畀過signal你上馬？
例如節日前主動搵下，問下你去邊咁

有錢

唔同年紀既女有唔同要求啦... 你話如果條女廿幾三十歲等結婚會唔會搵個好靚仔既窮撚？

有呀
有次佢就好主動咁問出唔出黎行下
咁我就衝左出去啦
之後都冇乜野 到要返歸既時候大家都有啲唔捨得
返到去仲wts早知行多陣

跟住隔左一日 就開始hea9你

咁我係味要呢啲時候先可以搵到女朋友

你係咪肯定佢單身/無暗戀對象先？

如果佢係單身，我suggest你主動約多d佢出街，個女仔明顯係喜歡現實世界見面種人多過文字，所以唔好太顧忌佢文字上有幾hea，你要心多D心思係佢同你出街時做既野，等佢對你既感覺係不斷提升。

例如去浪漫地方、食高級D、睇靚景咁

咁你仲問

我鐘意個女仔都鐘意我。。。但我唔可以搵佢

好 我試下 多謝你

佢係單身 不過應該就冇暗戀對象
但係就成日係到睇埋啲靚仔咁

點解

要求人地唔好在意樣同錢 咁你又睇唔睇條女嗰樣呀

因為我on9所以就算人地鐘意自己都未必有用

錢

識講故事、有談吐同懂得控制氣氛既男人，
對女仔黎講更有吸引力。

你夠成日j av 女優，現實有無可能同佢地拍拖？

越講越嬲 我追佢果時佢唔靚
但係越大就越靚

會寄生個有錢人之後同靚仔出軌。

連登感情台
酌量服用
我就19A0既

有鄧兆尊副身家就ok 安德尊既尊容都無問題

老老實實佢唔靚嗰陣都唔受你啦 點解你覺得佢靚咗仲會受你

不要暗戀 去強姦

喺而家呢個時勢

利申97後揸特衰護照

同佢講: 我好鐘意你

你太年輕啦，hea 9你唔代表對你冇意思，有d女唔會鐘意成日同人chat

咁你問乜鳩

同意 樓主日日分分秒秒都同人傾緊計？

幽默好重要
樣睇得耐會厭 幽默唔會
見好多樣麻麻 但把口識講嘢嘅溝唔少女
自己嚟講 幽默真係會加好多分
起碼相處落唔會悶
有時講下gag氹下你笑 會有情趣好多
但幽默同低能真係差一線

樣，錢，識關心佢同搞笑，基本上贏晒，啲女追住含

首先睇樣
樣衰油頭粉面，人哋都唔想接觸你啦
幾細心幽默都無用

巴打既意思係唔鍾意手機chat 定係平時見面都唔多講野個種？

宜家講咩都假 passport最實際

如果完全相反咁點handle

我試過一個message 勁hea 對答, 但面對面超級好傾

另一個面對面好少野講....message 唔停手

女人天生崇拜強者
錢 大劉 王思聰（物質）
靚仔 劉德華 陳冠希（基因好）
男人味 千葉真一 謝賢 鄭中基 黃貫中（強者 男人味）
哩d都會溝到女
男人最忌 又窮又醜仲私私縮縮唔得大方

唔信你咪柒問啦

幽默都係其中一種吸引力
因為幽默係顯示你既聰明（智力值高 基因好）
香港男人好鍾意講垃圾爛笑話
係扣分行為

追左好耐，都未得。即係你未夠資格lo。aa制即係劃清界線。唔想欠你lo。你所指既差唔多一齊即係點先。有無攬攬錫錫。

你開始做你自己相信同埋熱愛嘅嘢，做人有目標，啲女人係會開始聞到你陣男人味嘅

睇呢套，學到野

只要夠rich 我你訓低就訓低

首先你要了解個女仔，知道唒佢一切，之後再跟蹤佢

中出佢，for sure

講多d你個故事

以前讀心理學個阿Sir話有適量嘅身體接觸都有幫助

例如佢喺你前面 你就可以趁佢唔覺意 除佢條底褲再砌佢十次八次

你睇崔建芒

記得中學果陣 有個frd勁似郭富城 仲要夠高（180） 果陣佢狂收情書 係可以找一個桶裝 記得有次 佢去到我果班問我xx果女仔係邊個 之後我就指畀佢睇 之後佢一望見好豬 就將個情書丟左

果陣佢成日有唔同女 學校出哂名花心 同佢出街有見過女問佢拎電話

至於果陣毒拎既我就從未發生咁既事，真正男神既世界我地毒燃係唔會想像到，your face, your fate真係唔係講笑

令每次想追嘅女仔鐘意你唔係短期做到嘅事，
你要持續咁令自己進步，成為一個對自己有要求嘅人
外在加內在成為一個更加好嘅男人，
用自己自身嘅魅力吸引佢，而唔係乞求人地嘅愛，
大家一齊加油。

講咁耐都未冇潮文

冇㗎啦 係咁多㗎啦

加油

中出咗先

咁變態得唔得架？不如強姦算啦

你自然會 feel 到

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk
所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇
除非,佢提議/提起過
咁睇戲黎樣其實又唔係咁好
因為幾捉心理
你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵
如果跟你興趣,可能佢又唔like
尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片
未係個個女仔接受到
咁如果經濟負擔到
咪去下主題公園玩lo
不過都總有危機
第一如果去迪士尼公園
可能佢會覺得你幼稚
第二如果去海馬公園
佢又未必玩機動遊戲
無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻
咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇
一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企
二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人
三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

有女仔讚過我好搞笑 但其實當我小丑咋 唔會動心

有錢>>>>>>all

好靚仔 好有錢

再問就

好撚靚仔 好撚有錢 好撚粗+好撚長

得啦我知啦

對佢好啲囉

九成搵你攝時間

屌到佢愛上你

瘦田冇人耕 耕開有人爭

聽你講嘢似係弱智

男仔追女仔 放自己係下把位已經輸咗一半

不過我已經成2年幾冇認真咁追女仔
冇晒個感覺

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

問題係你當佢地都係朋友定你對2個都有興趣？

鬼王有個地方值得讚既係教返香港男仔點樣做返個男人

而唔係一味用gentleman flow溝女
乜撚野請條女食飯，乜就哂條女
咁撚樣溝女收硬好人卡

我以前對1 好有興趣, 佢都有段時間對我好有興趣, 但依家係朋友

因為依家對2 有興趣

我睇YOU係行得通

搵你攝時間😑

點解啲人淨係搵我攝時間

無聊咪搵下你講野囉 平時唔會搵你

你做男人都咁admire佢 咁女人點會唔冧佢？

幽默感

雄性價值
女人係靠吸引，唔係靠追

外在決定你下限 內在決定你上限

認真答你，就算你幾鐘意佢都唔可以表現得太多俾佢睇，要show俾佢睇你有自己social life，最好無意俾佢知你重有其他女仔frd，人就喺咁撚犯賤，難得到先想得到

兵，工具人
無人唔鐘意對自己好

一致性不一致都會比人悉穿

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

碌嘢夠大

直頭兇下佢，有啲機會走左就無
唔係老奉等你
自己要掌握返個主導
當個女仔覺得你可能會無左既時候佢先會著緊
咁前題就緊係佢都係鍾意你啦

笑左出聲屌

講緊外表呀 你理解能力應該拎u

靚仔唔出聲= cool，高冷
7頭唔出聲=毒燃，自閉

可貴

唔知點解笑L咗出嚟

現實細心同幽默九成會friend zone
女人鐘意就係鐘意
唔洗講原因
可能個男人唔識搞笑 唔細心
但有一下中到女仔個心已經夠

等我仲認真睇左陣

錢

有錢有浪漫有驚喜有節目有好野食

無煩惱

要睇情況，如果你用黎討好未比你吸引人既女仔，緊係失敗

成熟同識尊重人

一切都係條件，雖然夾唔夾都係條件之一。

認真答你 做咩都冇用 佢對你有feel既 點都係你

Sad but real
女人真係感覺行先
冇feel就真係再也不見

細心
份人有承擔
價值觀好 已經加好多分

痴線佬

溝女嚟講，兩個字：

賭博

我就係要呢篇

我唔明點解啲人咁鍾意收兵，其實都唔鍾意個個人，點解要撩佢

對人真心 唔虛偽
自信不自大
有見識 有教養

真 一個人性格差 幾靚仔都無用

利申：絲

之前有一任男友 就係做咗樣好細心又好man既事
然後一下擊中我 我倒追返轉頭

咁究竟係咩事呢

好小事炸 唔講驚自爆
利申 他已是人夫

唉，鍾意親嘅女都有男朋友
呢個其實係咪香港現況？
好絕望

我鍾意睇人性格先囉
但係唔夠靚仔都唔要啦

鍾意就係鍾意
無話要有咩條件
鍾意一齊相處既感覺 舒服 放心

唯一條件就係 我唔鍾意靚仔

前題就係樣唔好太差囉 正正常常
幽默真係好撚屈

係囉 有啲嘢一開始鍾意就會鍾意
冇得勉強

巴打順其自然啦，你應該唔難到手，唔駛人教啦

頭腦

底線 有錢

此post已完

想學野 講喇怕咩喎

唔好咁鍾意佢

鍾意一個人，喺無原因無理由
鍾意就喺鍾意

其實女仔多數識你嘅前期已經知自己會唔會鍾意你
如果係對你有好感嘅 你做多少少關心佢嘅嘢已經十拿九穩了
陪佢吹水氹佢笑揾下啲共同興趣一齊做
總之見多啲好快就會曖昧
反而如果識耐咗 你再對佢好就無補於事了
通常已經fd zone咗你
到時你做乜都只係fd嘅好
會猶豫即係佢都未夠肯定自己係咪鍾意你
又或者其實係貪圖你嘅好唔捨得
但又未到鍾意你 又唔好意思拒絕你
樓主不要抱太大希望 係好鍾意一早就一齊咗了

乜鐘意一個人要理由㗎咩

比少b貼頭就會有人服侍你，可樂而不為

少少甜頭

因為無搞好男女框架做唔到吸引

其實唔鍾意果個人，直情唔想同對方有接觸、甚至交流所以我都唔明點解啲人會收兵

前提係有錢 靚仔先

扮深沉、留bb鬚、3x度著大褸

啲囡囡第一眼就分左隊
可發展/諗都唔洗諗

就咁睇你有啲被動
有無講野flirt 下佢?

有錢又未算好有 靚仔呢家野其實好主觀

認真

靚仔

心態上要先調整好，唔係要追佢，而係要吸引佢，征服佢，如果唔得就下個無所謂

之後要做research，了解佢喜好，投其所好，用你自己最charm嗰面去同佢相處，自信，lead住佢，自己做領導者

求教學

不要暗戀

其實flirt一個女仔嘅用意喺邊 真心唔明 求教

等佢flirt返你轉頭 然後停唔到一路繼續flirt你

女仔flirt人會講d咩？

吸引佢囉
有啲急材 有啲反差 身型大隻少少 同埋細心啲適當嘅關心 比佢睇到你付出etc

女仔好睇感覺 咁如果做齊上述都唔岩feel 咁都無計啦

都係既
但唔排除日久生情嘅

幽默同低能到底係點分

重點係在於對方覺得你係無知識咁講定純粹派吓膠大家開心下

如果佢咁講，即係唔中意你

想收兵先會講一時時中意你

最簡單就忽冷忽熱啦。

真
睇佢個思維都知無女中意

靚仔、唔窮、善良專一

搭單問，相處得好好，好舒服，唔抗拒成日約出黎見，但講到明對我無Feel，係咪無機永遠只可做朋友？

整容

點解咁既

呢D係咪叫朋友以上。

相處有幾好先？
咩原因付你覺唔覺得有機？就係成日應約？有身體接觸？

大家都會講好多心事比大家知，成日Whatsapp，一個禮拜見一兩次，有。

錢
冇錢就靚仔+上進心

我諗一開始相處方式太似gd fd

我關頭都對佢無咩Feel，係慢慢先有。

無得咁講
女仔感覺行先 你比唔到佢期望既幻想就係咁先
建議你有心追增值下自己再追
不外乎做gym呢啲

同意 乾淨企理已經好夠 幽默感都好緊要

樓上講到好撚易會friendzone
絲打你點睇

又兜返個圈
樣子

關乜事啊

俾signal 個女仔
如果唔係佢點知

睇你轉數快唔快
幽默好多時咩都搞笑到
低能就拾人牙慧多

贏到羅志祥先

簡單d即係做番自己
唔好搞咁多野

去強姦

了解佢

入門pua技巧，game,雖然只for呃d妹妹用，但我覺得有必要學
長期關係都係睇你自己價值，修為

如果你想追果條女 成日係度呻話搵唔到男友 (性格唔岩）
咁應該又點做 簡單講 被fdzone? 定係鳩up?比說話人聽？ 捉唔到女仔心態

靚仔叫:細心 幽默
柒頭叫:關你撚事 低級趣味

條野夠粗奶西夠勁插得傷個子宮就掂

幽默我反而覺得唔一定
但一定個男仔要有個話題係到
即係你同個男仔一齊就一定有計傾到
呢d男仔一定好搶手
雖然諗話題真係好辛苦

Sad but true

真 又唔受你 又成日呻搵唔到好既男仔
呢啲正仆街 鬼唔望佢一世都冇仔

其實都係同佢傾左一段時間 感受到果種慢熱到仆街嘅女仔 不過我預左講收兵乜乜乜

呢啲女真係19
啫係唔係怪你唔受溝
屌唔受溝就咪撚拖咁耐啦
唔嗲唔吊咁 越踩越深
佢就拍下蘿友走人
我就馬尿流幾日好自私

巴打 講中哂心聲 一係佢就唔好show我
等我自己收皮 而家得我係度郁 佢又唔撚郁 都唔知佢想點 d人叫我慢慢黎 大家都要有signal咪可以慢慢黎囉 屌

真心既
如果佢真係好鐘意你就會一齊左
有時放棄又會唔捨得 又話覺得嘥晒以前啲心機
但係佢又唔肯同你一齊
不過盡早放棄都係好事
呢個世界冇話冇左邊個唔得
睇你敢唔敢行出呢步

老實講 暫時無咩心機落 都未約佢 純粹傾下計先
Nothing to lose 只係傾左一段時間 睇唔到有咩機會住